（分享）自學唱歌第二日

嘗試用單田 同埋用番岩位置

推